有冇人試過撩肚臍屎

話說食飽飯摸肚落格 摸摸下就摷下個肚臍洞
捽表皮d老泥
之後老母見到走黎開電洞照我肚臍，話好污糟要new
之後拎咗個拑仔好似做手術咁拑
最後蚊咗成隻手指尾ge屎出黎 傎入

我同老母都呆撚咗 原來我由細到大都冇清過
［size=5]姐係舊屎跟咗我廿年[/size=5]

各位巴絲有冇清開 由其肚臍凹落去果d 或者可以搵日去破下

屌宜家肚臍紅哂。。

細個試過 跟住肚痛 比老母鬧 之後就無搞過啦

屌!好鬼核突

屌你冇慎入？

賣唔賣？

唔識放link
不過巴打可以new下
唔係粒屎跟你成世

呢啲就有圖

屌你老母
呢d就次次都有圖

次次搞完都一定肚痛

但幾正 好舒服

你就嚟肚痛啦

屌你 平時做大快活一定係咁加料啦

好想食靚女d肚臍屎

好想奶巴打個肚屙
再射落去
但唔比抹要佢自然乾

前排清過了咗幾粒出嚟 不過無肚痛

Tg?